覺唔覺有釘飛釘Alfred(L佛)同黃偉明(Wyman)都幾似樣？

佢哋兩兄弟？ =.=

起底，追蹤，下一個po。

留名

ON撚9

你駡我 我拉